我可唔可以問你哋一個問題

其實可唔可以揾人答我
點解香港發生左咁撚多事
白色恐怖 極權打壓 死左咁撚多人
依然有人可以繼續正常返學上堂
Po完好嬲點點點之後無動於衷
比人問點解唔出 要人尊重你原因 明白你難處
為生活小事煩惱更勝於社會大事
被敗壞社會嘅教條局限自己
係咪當中有啲秘笈或者技巧
可唔可以教下我 我煩左五個幾月
但還是出左問題果個係我
可唔可以答下爛命一條嘅我 唔該
我好迷茫

成班淨係識勇，2019年仲玩汽油彈，人地支槍唔知進化過幾多十代，唔好排隊去送頭啦好唔好?? 咁多手足冇人識整D真正有用又安全既野?

因為燒唔埋身自然覺得讀書比較重要

因為東華有極權校長

星期六會有一個親子向嘅遊行，呼籲停止使用化學武器親子遊行

所以有極權校長 就可以無視社會上嘅恐怖事件 唔需要行出嚟 而且無咁痛苦?
咁我係咪要考慮轉校

入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

LM

我都接受唔撚到，退撚咗學了，屌！

食飯＋交租／供樓係最重要理由
係香港有幾多人係0負擔呢？
香港係全球平均工時排第一(仲要係大幅度拋離第二)
但呢幾個月來，咁多香港人除左返工／學之外都走上街頭，已經係好痴線架啦！
仲要係咁高堅尼係數下既香港，
但我地既訴求同經濟無關係更痴線！

同埋呢場革命相信唔係短期內可以完成，
咁唔返工／返學點支持呢場革命呢？